元朗同上環 2 樣都要focus

但係唔該 我地要focus左元朗先 始終元朗係最大件事 基本上呢家國際都報左元朗警黑合作單野 所以唔該focus左元朗 再攪番上環單野